{
  "herobanner header": "无边界协作的区块链",
  "herobanner text": "让每个人的协作变得简单",
  "Launch Dapp": "启动Dapp",
  "Learn More": "了解更多",
  "Introducing DPO": "DPO介绍",
  "Decentralized": "去中心化",
  "dpo introduting text": "去中心化可编程组织（DPO）是一种在区块链上实现无边界协作的技术。它可以用任何结构编程，所有交互都是透明和可验证的。",
  "dpo decentralized text": "与世界各地的任何人合作。以透明和信任的方式协作。准确衡量贡献并公平分配奖励。",
  "dpo decentralized sub title": "完全无边界",
  "Programmable": "可编程的",
  "dpo programmable sub title": "以任何规模与任何人一起做任何事情",
  "dpo programmable text": "将任何区块链活动、成员结构和组成编入其他 DPO。",
  "Organization": "组织",
  "dpo organization sub title": "表现得像一个真正的组织",
  "dpo organization text": "DPO 支持任何规模的合作，从两人初创企业到跨国公司。 DPO可以独立工作，也可以通过DPO组合与其他DPO协作。",
  "DaoOrgComparison header": "建立在最好的 DAO 和传统组织的基础上。",
  "DaoOrgComparison text": "去中心化为公开参与提供了信任和透明度，运营重点为组织的目标提供有效性和效率。",
  "DAOs vs DPOs vs Traditional": "DAOs vs DPOs vs 传统的",
  "DAOs vs DPOs vs Traditional text": "多功能的组织结构、灵活的目标激励规划和有保障的执行，使任何用户都能够创建具有跨国组织能力的分散型组织",
  "How Spanner Works": "Spanner的工作原理",
  "Full-stack optimization for Economies of Scale and technical Comparative Advantage.": "规模经济和技术比较优势的全栈优化。",
  "All powered by BOLT": "全部由 BOLT 驱动",
  "Get BOLT": "获取 BOLT",
  "About Spanner": "关于 Spanner",
  "Grow with Spanner BulletTrain": "与 Spanner 子弹快车一起成长",
  "DPO for Growth in action.": "DPO 促进增长在行动。",
  "Grow the community for your hot crypto project with BulletTrain. Start a BulletTrain on Spanner Blockchain to empower your community to grow itself through affiliate crowdfunding incentives.": "使用子弹快车为您的热门加密项目发展社区。在 Spanner 区块链上启动子弹快车，让您的社区通过联盟众筹激励措施实现自身发展。",
  "Earn More BOLT": "赚取更多的 BOLT",
  "Our Project Roadmap": "项目路线图",
  "Research": "研究",
  "Hammer Testnet development": "Hammer 测试网开发",
  "DPO Research and Architecture": "DPO 研究与架构",
  "Dex and Bridge development": "Dex 和 Bridge 开发",
  "BulletTrain Development": "子弹快车开发",
  "Minimum Viable Products": "最小可行产品",
  "Hammer Testnet Launch": "Hammer 测试网启动",
  "DPO V1 Development": "DPO V1 开发",
  "Dex and Bridge Launch on Hammer": "Dex 和 Bridge 在 Hammer 上启动",
  "Partnership Development": "伙伴关系开发",
  "BulletTrain Released on Hammer": "子弹快车在 Hammer 上发布",
  "Official Launch": "正式发布",
  "Spanner Mainnet launch": "Spanner 主网启动",
  "DPO Smart Contract Research": "DPO 智能合约研究",
  "BulletTrain Launch (Spanner BOLT)": "子弹快车启动（Spanner BOLT）",
  "Rococo Parachain Research": "Rococo 平行链研究",
  "DPO Enhancement": "DPO 优化",
  "Parachain Offering": "提供平行链",
  "DPO V2 Research": "DPO V2 研究",
  "DPO Off-chain Oracle Research": "DPO 链下数据研究",
  "BulletTrain open for all Projects": "子弹快车对所有项目开放",
  "Growth Marketplace": "市场增长",
  "Parter Integrations": "合作伙伴集成",
  "Parachain Interoperability": "平行链互操作性",
  "DPO Full Smart Contract Support": "DPO 全智能合约支持",
  "DPO Off-chain Oracle Support": "DPO 链下数据支持",
  "More DPO applications": "更多 DPO 应用",
  "Builders": "项目方",
  "Build your project on Spanner. No code required.": "在 Spanner 上构建您的项目。无需代码。",
  "Users": "用户",
  "Check out our decentralized application, Spanner Dapp.": "查看我们的去中心化应用程序 Spanner Dapp。",
  "Enthusiasts": "爱好者",
  "Curious about Spanner's Blockchain? Read more about our blockchain parameters.": "对 Spanner 的区块链感到好奇吗？阅读有关我们的区块链参数的更多信息。",
  "Whether you are a Project Owner, User or just curious, there’s plenty of resources for you to learn more about Spanner.": "无论您是项目所有者、用户还是只是好奇，都有大量资源供您了解有关 Spanner 的更多信息。",
  "Decentralization provides trust and transparency for open participation. Operational Focus provides effectiveness and efficiency for the goals of organizations.": "去中心化为公开参与提供了信任和透明度。运营重点为组织的目标提供有效性和效率。",
  "Our Partner Candidates": "我们的合作伙伴候选人",
  "Our Community": "我们的社区",
  "Holders": "持有人",
  "Get up to date information at our Telegram Channel.": "在我们的Telegram公告频道获取最新信息。",
  "Join Telegram": "加入 Telegram",
  "Ecosystem Partners": "生态系统合作伙伴",
  "Collaborate with our team to integrate Spanner with your project": "与我们团队合作，将 Spanner 与您的项目集成",
  "Find out more": "了解更多",
  "Ambassadors": "大使",
  "Join our Ambassador Program and help grow our community!": "加入我们的大使计划，帮助发展我们的社区！",
  "Become Ambassadors": "成为大使",
  "Interested in being a part of the borderless future?": "有兴趣成为无边界未来的一部分吗？",
  "Join our community today.": "立即加入我们的社区",
  "Info and Docs": "信息和文档",
  "Community": "社区",
  "More": "更多",
  "Spanner Introduction": "Spanner介绍",
  "Roadmap": "路线图",
  "Guides": "指南",
  "Telegram Official": "Telegram",
  "Telegram Announcements": "Telegram公告",
  "Twitter": "Twitter",
  "Blog": "博客",
  "Pitch Deck": "Spanner协议介绍",
  "GitHub": "GitHub",
  "Contact Us": "联系我们",
  "Deck": "Deck",
  "Docs": "文档",
  "Language": "语言"
}